poly情況恐怕比CU更危險

個戰場喺槍會山軍營旁，Poly同軍營只係隔一條馬路....中大起馬同狗都叫有d距離，但poly冇，怕今晚班狗癲起上嚟真係無法想像

點都好，大家保住命仔要緊

推

有好有唔好 放tg益埋班摺被軍齊齊食

你知，佢地好方
丈

Poly太難打，守唔得耐o
Be water

如果出實彈屠殺就真正攬炒

poly 加油
都係呢句，命仔緊要

你咁講bu咪係危險

所有狗宿附近standby

自己友嚟。。同埋你估佢哋冇豬咀咩。。

唉，地理位置已經好不利

棄守 命仔緊要

poly最大問題係走唔到
cu有成個山頭走，poly唔得

會唔會係乘亂係對面燒冷槍

bu一向危險

出真槍先棄啦 據點黎棄黎做乜

Poly地形唔係咁好守，小心有鬼入軍營挑機

poly真係堅難走

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

建議poly be water

Push

bu個軍營直頭係rb裡面

邊度難打？

推！

出真槍就死咗人啦，見多狗就應該棄

Tst狗屋，紅磡警署，紅隧過黎狗車

四邊都係敵

話撚左poly難守
成班人係都要死留係度
冇人係入面班狗入黎托？

咁浸大呢?

入去守會唔會好過係條馬路守

同解放軍講
唔關你地事，香港事，香港人了

命仔緊要，有咩保命先

最大獲係同時無曬過海巴士同放工友
紅隧如同中空，尖咀無曬人cover
Cu可以向山走，poly唔通向狗個邊走？

應該係相反？因為軍營喺旁邊，所以警察唔會亂咁放TG。

人地有裝+軍事野收地底。
射硬啦

仲有佐敦解放軍醫院
有傳呢度係831太子站處理屍體嘅地方

仲有好多軍車

poly可以製造武器

Poly易攻難守 好撚擔心

位置係?

外面馬路就多 行人路太小

散水撚？

上晒軍用豬嘴
到時任放

認真，唔係講邊淡氣嘅時候，d狗宜加唔講道理架

同越共一樣打遊擊戰
香港多山，高樓，易Hide and surprise，所以啲狗永等收哂風先攻，同成日回防
越南多叢林，易Hide
一群人搞喺搞去，只會磨士氣，同令市民更反感
唔會突破，不進則退
反而，要搞重點
佢哋搞重點就係攻大學,其中一個原因係啲學生住嘅地方，學生地頭
我哋一樣，搞返佢哋地頭
Xxx議員屋企呀，狗宿呀，
佢哋依家就係唔擔心會personal損失，所以夠膽咩都做！
要改變佢哋思維，要佢哋每步都要諗多次，驚一驚，士氣低落

Imagine 關節技：佢哋有social attachments就係佢哋嘅關節弱點

be water

佐敦里 Jordan Path

Us army improved munitions handbook

中文版
！美軍即制武器手冊（中文）！

其實到時鎖死自己友係一個core得唔得

Be water

中大要打你估又打唔到？
水炮車黎到唔係佢主動退走一早玩完，
你要明白中大守住唔係只靠武力守住，
係校長，舊生

push

幫poly！

poly個校長

佢夠膽就出

駁吾刀呀屌
Poly唔好期望紅底校長會打救

又老解論

最怕走火唔中/
班狗又屈等佢地有藉口出
埋大仔小心

唔通人地取消晒夜間訓練，個個坐晒冷氣房開live食花生又話你聽咩

認真，真係要出實彈既話唔使勞煩老解，黑警自己都大量長短火

中大分返啲人去理大啦

加油啦
見到有鬼搞軍營都有人跟
或者下世投胎會聰明啲既

願tg歸老解

Polyu 冇嘢守 建議咁上下大家走先
真係唔好搏 有啲危險

你有份死？

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

［請廣傳］k Kwong: 中大戰場已超嚴重污染 同學必須心立即離場保命

揾信得過既人記錄低自己係入面！！！
一個不能少

Be water la咪咁硬頸

係冇得守

政總直頭有個軍營總部啦

推呀

紅隧

我係狗我就唔撚放過佢啦
屌你原來係春袋黎

就係係軍營隔離啲狗先咁耐都無大規模進攻

太多入口

重點係，如果有咩走火去左軍營，怕會入poly數

大家小心風向撚

其實唔多

唔開風向事，真係命仔緊要，宜加d狗好恐怖

poly人唔該做好防線先出去搞

因為紅磡 係咁叫人散水？

害失去你

入緊

Poly真心危險

保命保人頭最緊要，be water

若黑狗有心，可喬裝示威者拋氣油彈入軍營........

我驚今晚真係會發生

除咗港大中大 地點都太四通八達 好難守 手足萬事小心 命仔緊要

小心

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

大學一旦失守
點樣be water？

Oh

今晚未必入去

［前線分析] 心態及中短期戰術分析 ［極重要］

小心側面喺軍營

真係駁唔到
同埋真心覺得班狗認真要攻入去，一早就攻撚左

浸大正正對面都係軍營WO

收下你把臭口，手足嚟

咩concept???
理大campus 都無人住，屋企張床要人呀

bu都要萬事小心

尖咀狗屋一條直路 清空完一分鐘內到

你估豬咀防得曬？記者都有，而且建築物同周圍環境都會有，香港人有個好奇怪架諗法覺得冇味=散左，點會啊，係會成微塵粒啊，風一吹到處都係

Poly泥頭車火魔小心中軍營

醒就唔洗做老解啦

要人

可否用重型車保護？

邊個話得poly先搞到紅隧
成條漆咸道咁長

1）poly地形差
2）手足們未準備好打仗
3）要認真攻其實無得守

班狗有心偷襲你係港島過黎
你有幾多哨都冇用

司機成個達哥咁款 唔慌好人

仲要無得打山兵戰 打平地戰 點守啊

擺空城計會好啲

有樓，但最高那座都唔係高

Agger

612 721 811 831 101 1111

咩都唔夠條命咁重要

cls

真係守唔住就撤入學校 安全情況下起多啲防線

真係守唔到就散

無知一問，其實點解無啦啦變左要守學校？之前一直都冇守

唔好咁講野啦 手足黎嫁

邊條 LIVE 有直播 ?

點解依兩日 咁少 LIVE 既

空城計

rthk

撐住！

明白了，thank you

poly又細 全部平路 無遮蓋 無中大既地理優勢
其實真係好難走 出口又多

今晚Be water 守不住poly都要保護自己
每一位手足先係最寶貴
大家安全 日後想起幾多個poly都得

點樣be唔到water?

其實想講守唔到果陣你已經散唔到

個rb係保護軍營

得poly得紅隧

講真，有冇可能臥底狗會搞軍營？

Popo認真攻有邊到會守到

Be water啊理工人

全部入口可以高空

甴近平

警甴

打鳩就會。

駁吾刀again

小心為上，有唔妥真係要走，唔好死守

Poly真係好難守
Be water呀

保住自己果區先🖕

半軍事化

如果有危險，好閃。
留得青山在，一個都不能少。

中大有wiki 有沈祖堯
Poly 舊生係689 仲要校長係中共既人 呢個先係poly難守既位

速龍落左地

大定萬事小心，命仔緊要

poly加油啊